香港人放棄抵抗吧！

無謂再掙扎了！

咁黑驚仲有幾多存在價值？